何君堯：只說了「無赦」不會道歉

【Now新聞台】「殺無赦」的言論引起爭議，立法會議員何君堯再次解釋，他說只說了「無赦」，不擔心會受檢控，不會收回言論也不會道歉，強調言論不涉煽動他人犯法。有團體就遊行到律師會，要求革除何君堯的律師資格。

何君堯再解釋「殺無赦」言論，他說當日是附和屏山鄉事委員會主席曾樹和，他只是說了「無赦」，無意煽動他人犯法，不收回言論也不會道歉。

何君堯不擔心會受到檢控，又說近日面對網上的語言暴力，與家人受到網上欺凌，會向警方舉報。

保安局局長李家超表示，已收到市民報案，強調言論自由有限制。

而社民連、人民力量等約四十人遊行到香港律師會總部，促請律師會紀律聆訊小組跟進，並革除何君堯的律師資格。律師會派代表接信，隨後透過新聞稿指，會按既定程序處理投訴，暫不評論個別個案。

＃要聞

淆底獸

全港市民曼德拉效應？

好明顯條友開始淆
佢唔係驚黑警開佢case，因為就算去到doj都好大機會俾強國猿turn down，不過佢明顯知道今次單野証據確鑿兼且係刑事（比起上次法廳影相今次嚴重好多），輿論壓力太大，連班建制都無人撐佢（除左土共），如果件事發酵落去，始終唔可以百分百確保無事，小則釘牌，大則刑事，所以依家想拉埋網民落水，一黎兇鳩你哋等有班怕事嘅唔敢去報案/投訴，二黎就算有事都攬住一齊死。

所以話今次大好機會唔做鳩佢等幾時？（就算好有機會比doj放生都係咁話）

你居然將個刑事責任推卸晒比個黑 會大佬
你仆街啦
遲啲搞你屋企果個唔會係網民啦
rip

佢自己尋晚先講話係「同意附和」

律師喎

重點係佢個外國既律師會藉
因為有人send左去英國個會

打狗要打盡呀
否則啲狗將來一定更用力咬人

呢d人唔殺左佢做咩

i mean我copy佢句說話咋
邊只無赦

有晒片唔洗抵賴，0:30開始

痴撚線有哂片都仲可以講大話
吹大d話自己根本冇出席呀笨柒
咁撚寸呀拿，快撚d收皮啦撚樣
佢同李國章2條撚屌淨係識辣火頭

推到條賤種淆底獸收皮

何妖你個律師牌

唔好俾條仆街走

咪畀港共放生佢

以敵人之矛攻敵人之盾，煲得愈大，佢死得愈快

道乜撚嘢歉

入册啊傻屄！

繼續煲大佢 唔好比佢熜

接龍就唔洗負責 以後連登有新招玩
有幾無口德接到幾無口德都得

屌你老母人地民主牆一人貼一張屌臭蔡若蓮又唔撚得

驚乜鳩 你好大炮家嘛

驚呀？
又驚又要面
最後咪係柒囉

算9數啦佢

689啲大話都冇你講得咁失敗

咁玩接龍 實唔會犯法

一日柒過一日

無賴 無恥 小學雞
何君堯 你食撚屎啦

好有feel 佢會係第二個tree 根

Tree根 俾人窒 知道柒咗都識得收聲
何妖成撚隻癲狗咁 四周圍去咬人

立即吊銷律師牌照

又要威又要戴頭盔

backup咗先喇

真係好肉酸 活係自己嘅幻想以為就冇事
等坐監啦何無赦

咁你電話續約，你都係只講“無問題，好，明白” 㗎啦。唔通你可以話自己只講“好呀”, 唔認數？

任何野都要配合語景啦

魂。初弒d fd黎

屌佢老母有哂片當人傻

唔係睇一兩個字，係要成個背景咁睇

即係以後講獨立只需幾條友分開講幾隻字 就唔算觸犯乜鳩基本法啦

笠水狗
有片為證呀
繼續賴地硬呀~笨

佢就嚟話自己嗰日無去過，嗰個唔係佢嚟

明明新聞都係報呢段先
佢不如話係曼加啦效應

睇人hihi最開心

辣撚煞，依家係到兜條撚咩，柒頭

接龍就唔犯法
香

坐監啦何妖

又要威又要大頭龜

煽動人去犯法係咪分五個人輪流一人一個字會無事

你望下我地既律政師
可以係幾撚垃圾

袁狗 何君妖話「殺」就唔可以單憑一個字入罪，咁「奪」又可以？屌你老母

諗起
財 · 源 · 廣 · 進
粥 · 粉 · 麵 · 飯

兜啦兜啦....

愈講愈縮

推到你仆街

留返同個官講啦

真係柒到仆街

呢條友都白痴
以為會好多人撐
點知個個食花生

咁都得？

而家戴有鬼用咩

君。無射

有晒片都可以咁無恥

咁兩個人企上台，一個叫「香港！」，另一個叫「獨立！」

係咪ok?

咁講法
如果接龍講「殺」「何君堯」「殺」「林鄭」
又得唔得？

等班藍絲豬冇得嘈

早幾日唔係好撚串既咩

告我呀笨

睇佢一日淆過一日
好好笑

真係撚狗咁撚

大家都聽倒啦叫人告佢架

推到佢仆街

屌你老尾真係好撚柒

推

笠水

過多幾日就會話冇上過台冇發出過言論
跟住黑警又可以唔撚洗做

不推不是人

早兩日唔係兜緊個殺字意思咩?
咁快就話無講過殺字

越描越黑

無限苙水

笑死
Btw 警已報

剎停喎

cctv之前不停重播佢呢句野，仲想扮冇講話

是撚旦啦 佢拎住把刀衝落台都無事架啦

夠膽講唔夠膽認
共匪係咁上下質素

亂晒陣腳，語無倫次，肉撚酸

咁有晒片 你想點呀

條友呢排既發言都係不停咁今日的我打倒昨日的我
如果呢單野要上庭的話真係買定大量花生睇下佢點defense

屌那聲 笠哂水

btw中共用條傻9淡化緊邊件事?

笠水狗

鴨脷洲口音

唔好俾佢停

究竟係錯別字定係無講過？

垃撚圾，做佐又唔認，又要威又要戴頭盔
同七警戈單野冇分別，選擇性執法！
有曬証據都要拖幾年先判

與其去報警，不如嘗試搞佢專業資格

留名

中共：點解d隊友咁撚蠢

人無恥則天下無敵

麻煩大家backup定留底

直頭將條片整成1粒鐘版本放youtube啦

律政司都話冇問題
又唔怕認左佢啦
對支持我地支持佢嘅人好失望

無人保佢架啦呢野
柒得太明顯
一定要趁今次收佢皮

得啦 知你淆底啦

本身都唔醒

條友應該專登咁做
有案底出返黎就可以同名正言順附和其他人去殺無赦

繼續柒落去 唔好俾佢停

林鄭班港共盲目保自己人
睇下結果會係點

垃圾渣滓

你當香港人聾定失憶

唔係話個殺字好抵死啜核架咩 無啦啦冇講過 我唔知個殺字有咩特別意思 我淨係知我聽到之後好撚驚

當我無講過

推晒落高佬和身上咪甩身囉

本身就講得嫁啦 講香港獨立犯咩法 藍屍法？

點死撐都無用，當佢所謂"殺"係煞停港獨，即係邊個煞停港獨就無赦，佢又變相支持港獨

唔好俾佢走

好驚比人殺 點算

對敵人仁慈
即係對自己殘忍

好想睇佢仆街

留名睇釘牌

我殺足你一粒鐘呀

垃撚圾

咁上次教大都係2個人貼, 每人貼幾個字, 係班撚樣自己重組成一句有關蔡若蓮

請問各位有無聯署佢個網站連結?

殺人呀！

兜得咁撚衰當人弱智

條L樣fb同電台都有講到立場係殺Q晒啲人啦

呢條友當大眾弱智

唔好再兜啦 好撚柒

依條撚樣唔殺左佢做咩

作為何妖支持者 支持佢繼續死撐 唔好唔出聲呀

開始淆 無鬼用

好肉酸啊